都係果句，唔完美可接受，核爆都唔割！！！

裝修又好，火摩師都好...兄弟爬山各自努力！！

如果有啲人話因為見到裝修，由淺黃變藍或者唔再支持呢個運動...就由佢啦...因為我覺得其實佢都係藍！！呢個咁仆街嘅政府777自己一個人1秒鐘通過左條50幾年都冇用過嘅法例都要繼續同佢和理非？？？完全反智